睇習近平整大陸娛樂圈，睇到人心都涼埋

有d 娛樂圈勢力人士本身仲話要隊冧爆料個人，但見風向唔對，中共有心整頓，嚇到跪哂地同人道歉

崔永元前天接受《蘋果》專訪大爆，李晨的軍事電影《獵空天》前顧問、空軍前試飛員徐勇凌下「死亡追殺令」。徐在報道見報後約6小時，分別在昨凌晨5時31分、5時44分、6時26分及7時55分四度在微博發文，第一篇便首度向崔永元道歉，他說：「對於網絡熱點事件，過激地表達憤怒情緒，語言表達並非我本意，對由此引發的負面影響表示愧疚，對當事人所造成的傷害表示歉意，對不起，崔永元！」

狗咬狗

好正

正, 共產本質就係容不了有錢人

習近平好野 主席萬歲
中國好野
難聽到

支那明星賺咁多人仔
被國家玩下都應該

香港民怨沸騰
支持習大大捉一兩件黎玩下

又嬴

支持拉番幾個投共港狗演員

好似話范冰冰拍套戲做4日 明收1000萬
暗約再收5千幾萬 好痴線

鷲哥：xx, xxxx!

戰狼都冇得拍續集了

奶共都冇好下場

佢地自己班友最撚有錢

dllm塊閪金造架?

私人恩怨發大變中共整頓娛樂圈籍口，幾好

套套綜藝節目都要加素人睇到人好燥

講真，話整佢地都係要佢地收斂下，唔好咁揚，唔通真係拉佢地坐監咩，最多係前事不計，但之後就再無呢支歌仔唱

2018丫講緊

講緊中國你講韓國做乜

見到好多仇富

就係年頭改左

君子愛財，取之有道

李嘉誠從來係一個令人佩服既人

唔是出到300集啦咩?

支持習大大整頓埋香港電影業

消息指，《紅海行動》和《戰狼2》最近被官方內部批評鼓吹軍事主義，最終令國家樹敵。

中國唔係最大贏家咩, 怕什麼

美國軍演嚇撚到習帝粒撚晒水

雜種依家等錢駛
一聽到有人走資喇喎

最撚大鑊嘅係唔貪錢嘅人攪經濟, 你睇老毛就知

戰狼3啦？

緊係啦,逃稅即係呃習帝錢WOW,習帝點會放過佢地.

搞娛樂圈 搞分化 扣帽子 窮鬥富
雜種有得攞光環 強化威權 有錢收
何樂而不為？

食屎狗死返大陸啦

正呀呢套

關我地咩事

真正死因係.......

呢套精彩過電影啦

軍方會唔會反習?

成龍同曾志偉成日話支那機會處處

點反 搵老江, 老胡帶頭

太遲了
而家習總敢郁軍佬就代表左佢根本唔驚你反佢

明撚明全國睇到條J扯到今日，點知風向一轉

又燈

點解成大哥次次都開口中咁厲害

梁烈唯 抵啦

快d叫佢講多幾次厲害了我的國

習大大喺外國領袖面前要面子

依家咪又係個幾個做 不睇也罷

整一批刷鞋友
換一批刷鞋友
再整一批...無限loop

支那狗咬支那狗

收皮啦死on9仔
賺埋D陰質錢都唔屌得唔笑得？
你老母比狗屌生左個見錢就拜既狗仔出黎